Sleep is for the weak

三四點與你唱游星際

點解訓唔到

唔好訓

不想面對明天

咁要訓到跳過

仲要返工

我明

好撚攰 好想一訓就天光 訓得兩個鐘就醒